有冇好想改善英文嘅人？

不如開個tg channel裏面淨係可以用英文溝通？可以搞skype或者discord語音Channel練習英文

有！

做乜要教你？

利申 DSE英文得3

gchi

有興趣入嘅人請留低tg

我想
英文好差 初中程度

成堆英文差嘅人 點溝通都冇用架喎 你地啲嘢錯鳩晒都冇人知

淨係識i go to school by bus
入唔入得

LM

歡迎

淨係識講Hi Bye Thank you入唔入得

係，搵個英文tg channel入去吹水好過

諗住tg開谷？定discord開？

成班用埋啲錯嘅英文講嘢

兩邊都可以，不過我比較多用tg

有冇留TG？我自己一個開唔到group
我相信會有高人入嚟嘅，到時可以指點下我哋

想Join

齋寫唔講冇用喎

其實你想英文好 睇英文字幕片就得唔洗搞咁多嘢

英文U

試吓Tandem?

(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

group已開歡迎入黎

得兩個成員 怕尷尬陣間入

諗起呢個post

我都係

成效低 隨時學錯嘅嘢

pish

開 discord group, 有興趣。

then join us

join 外國group啦 成班垃圾圍爐有鳩用咩

唔要 tg.

英文loser圍爐區

入面無人講嘢

有 請問有冇gp

有，我本身英文dse 5星但想改善口音
dse speaking得5
黎緊考ielts，想aim 8分

留名支持

入個英文咸谷
包有動力吹水

想問下英文垃圾入唔入得個谷？

等你開discord

搵野睇照住講同多啲自言自語可能仲好

Push for English learner in LIHKG